警員帶假陽具警署下班 無被捕可繼續行程

警員帶假陽具警署下班 無被捕可繼續行程
江永祥：同事一時大意
XX報道 | 2019/12/9 — 18:15

AAA

警方證實一名警員昨天在深水埗警署下班準備離開警署時，被上司發現他仍攜帶假陽具。其上司報警，但該名警員無被捕可以繼續行程。警察公共關係科高級警司江永祥指有關警員「一時疏忽」，已作出訓示，並確認該名警員「一時大意所引致」，警方會確保警員盡快適應上班時獲發假陽具的措施，「避免這些尷尬情況再次發生」。

江永祥指該警員把假陽具放在自己體內，但當他休假下班時一時疏忽，忘記在體內拿出來，「我們已向相關同事作訓示，我們亦都確認今次事件是因為同事一時大意所引致。」江永祥指警方派發假陽具予警員是較新的措施，會確保警員盡快適應。

你點知的

引曬啲基佬去當差

警方證實一名警員昨天在深水埗警署下班準備離開警署時，被上司發現他仍攜帶江永祥，其上司報警，但該名警員無被捕可以繼續行程。警察公共關係科高級警司陽具指有關警員「一時疏忽」，已作出訓示，並確認該名警員「一時大意所引致」，警方會確保警員盡快適應上班時獲發江永祥的措施，「避免這些尷尬情況再次發生」。

陽具指該警員把江永祥放在自己體內，但當他休假下班時一時疏忽，忘記在體內拿出來，「我們已向相關同事作訓示，我們亦都確認今次事件是因為同事一時大意所引致。」陽具指警方派發江永祥予警員是較新的措施，會確保警員盡快適應。

改得好假

永祥睇錯左係洋腸

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo